垃圾港鐵

今朝返工18度又大風
所以著左件厚少少嘅短袖
點知放工搭地鐵熱撚到仆街
宜家21度 你個港鐵已經熄撚曬啲冷氣
又焗又迫 熱到個背脊出曬汗
痴撚線

香港
一日經歷晒春夏秋冬

焗到呢⋯⋯

今朝返工仲見到有人著羽絨
羽絨熱都可以除
我一件短袖除條毛